山竹殺到，用咩防風火機煲煙好？

士多10蚊個 頂唔頂到山竹...

靜啦門狗